[年經] 有沒手足會幫自己嘅下體 / 身體器官改名？？？

舉例：奇妙恩典、活出真我、舞動全城、佳龍駒、ＢＢ戰士

快活菊

james賓

撚：James奔

想知你邊到叫Ｊａｍｅｓ賓

處女破壞王

樣

咁ｃｈｉｎｇ你個樣應該幾出色吓

千鳥
一除褲自帶bgm

主主人

child登應該冇人明呢個了

星龍劍

唉 老了

唔明，70後

草原大奔走

Google

狗樣

撚樣

賓周子

椰汁炸豬扒

冇乜新意

主主
主主人

納豆